msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hsreplaynet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-21 01:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 12:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: hsreplaynet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 304636\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /hsreplaynet/django/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 47\n"

#: api/exceptions.py:8
msgid "An upstream gateway returned an invalid response."
msgstr "無效的回應。"

#: api/exceptions.py:14
msgid "The entity cannot be processed."
msgstr "無法執行"

#: api/exceptions.py:20
msgid "A resource is not in the expected state."
msgstr "某個資源不在預期狀態內。"

#: api/exceptions.py:26
msgid "The card has been rejected."
msgstr "這張卡被拒絕。"

#: api/exceptions.py:31
msgid "You do not have permission to view this collection."
msgstr "您無權檢視此收藏。"

#: api/exceptions.py:37
msgid "This product is not available."
msgstr ""

#: api/exceptions.py:43
msgid "This plan is not available."
msgstr ""

#: api/fields.py:9
#, python-brace-format
msgid "{input} is not a valid member of {enum}."
msgstr "{input}不是{enum}的有效分類。"

#: api/views/features.py:33
msgid "Code has already been used."
msgstr "這個代碼已被使用"

#: api/views/features.py:35
msgid "Code does not apply to this account."
msgstr "這個代碼無法使用於這個帳戶"

#: api/views/features.py:37
msgid "Code has not been activated yet."
msgstr "金鑰尚未使用。"

#: api/views/features.py:46
msgid "Code is invalid or has expired."
msgstr "此金鑰不存在或已過期。"

#: api/views/features.py:50
msgid "Code did not affect this account and remains valid."
msgstr "金鑰啟用失敗，但可以在其他帳戶使用。"

#: api/views/features.py:52
msgid "Code has been applied to your account."
msgstr "金鑰啟用成功。"

#: billing/views.py:273
msgid "Error adding payment card"
msgstr "新增信用卡時發生錯誤"

#: billing/views.py:277
msgid "Your card was declined. Please use a different card."
msgstr "您的卡片被拒絕付款，請使用其他卡片。"

#: billing/views.py:293
msgid "That email address is associated with another account. If you'd like to merge accounts, please contact us!"
msgstr "這個Email地址已經和另一個帳戶關聯。如果您想要合併帳戶，請聯繫我們!"

#: billing/views.py:321
msgid "You have multiple subscriptions. Please contact us."
msgstr "您有重複訂閱，請聯絡我們。"

#: billing/views.py:335
msgid "Your subscription has expired."
msgstr "您的訂閱已經過期。"

#: billing/views.py:341
msgid "Your current subscription is still active. If you are having billing issues, please contact us!"
msgstr "您的訂閱依然有效中。如果您對帳務有任何問題，請聯繫我們。"

#: billing/views.py:345
msgid "You are already subscribed!"
msgstr "您已訂閱!"

#: billing/views.py:351 billing/views.py:493 billing/views.py:560
msgid "You already have an active or a pending subscription."
msgstr "你已經開通會員，或有一個待支付的訂閱。"

#: billing/views.py:394
msgid "Could not process subscription."
msgstr "無法處理訂閱。"

#: billing/views.py:411
msgid "Your card declined the charge. Please contact your bank for information."
msgstr "您的卡片拒絕付款。請聯繫你的銀行以了解更多資訊。"

#: billing/views.py:413
msgid "Your card does not support payments in USD. Please try a different card."
msgstr "您的卡片不支援美金計價付款。請試用其他卡片。"

#: billing/views.py:415
msgid "Your card has exceeded its credit limit. Please use a different one."
msgstr "您的卡片已經超額。請試用其他卡片。"

#: billing/views.py:417
msgid "Your card has insufficient funds to proceed."
msgstr "您的卡片沒有足夠餘額。"

#: billing/views.py:421
msgid "Your card was declined, you have not been charged. Please try a different card; contact us if this persists."
msgstr "您的卡片被拒絕了。您並沒有被扣款。請嘗試其他卡片。如果這持續發生，請聯絡我們。"

#: billing/views.py:452
msgid "You are now subscribed!"
msgstr "您已訂閱!"

#: billing/views.py:461
msgid " Please contact us if you are seeing this in error."
msgstr " 如果您收到此錯誤資訊, 請與我們聯繫。"

#: billing/views.py:482
msgid "Unable to complete subscription."
msgstr "無法完成訂閱。"

#: billing/views.py:487
msgid "Invalid subscription token."
msgstr "訂閱TOKEN無效。"

#: billing/views.py:490
msgid "You are not logged in as the correct user."
msgstr "您沒有作為正確的使用者登錄。"

#: billing/views.py:512
msgid "Subscription was canceled by PayPal."
msgstr "訂閱遭到 PayPal取消。"

#: billing/views.py:520
msgid "You are now subscribed with PayPal!"
msgstr "你已用Paypal訂閱!"

#: billing/views.py:541
msgid "Invalid token while cancelling payment."
msgstr "在取消付款時發生了錯誤。"

#: billing/views.py:546
msgid "Payment has already completed and cannot be canceled."
msgstr "已完成付款且不得取消。"

#: billing/views.py:550
msgid "Your payment was interrupted."
msgstr "你的付款中斷了。"

#: billing/views.py:564
msgid "Could not determine your plan."
msgstr "無法確定您的支付選項。"

#: billing/views.py:569
msgid "Invalid Paypal plan."
msgstr "不正確的Paypal資訊。"

#: settings.py:356
msgid "Full access to your HSReplay.net account"
msgstr "完全存取你的HSReplay.net帳戶"

#: settings.py:357
msgid "Access information about your connected social accounts"
msgstr "存取您的社交帳戶資訊"

#: settings.py:358
msgid "View your Hearthstone card collection"
msgstr "檢視你的爐石卡片收藏"

#: settings.py:359
msgid "Upload your Hearthstone card collection to the site"
msgstr "上傳你的爐石卡片收藏到網站"

#: settings.py:360
msgid "View your replays"
msgstr "檢視你的重播"

#: settings.py:361
msgid "Update and delete your replays"
msgstr "上傳和刪除你的重播"

#: settings.py:362
msgid "Access the Partner API"
msgstr "存取夥伴API"

#: settings.py:363
msgid "Read access to the tournaments service"
msgstr "存取賽事服務權限"

#: settings.py:364
msgid "Write access to the tournaments service"
msgstr "寫入賽事服務權限"

#: settings.py:365
msgid "View your webhooks"
msgstr "查看你的Webhooks"

#: settings.py:366
msgid "Create and delete webhooks on your behalf"
msgstr "代表您創建和刪除 Webhooks"

#: templates/account/account_inactive.html:6
msgid "Account inactive"
msgstr "帳戶未啟動"

#: templates/account/account_inactive.html:10
#, python-format
msgid "This account is inactive or has been banned. Please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> if this is in error."
msgstr "該帳號進行禁止活動或已被封鎖。如果你有疑問，請到<a href=\"%(contact_url)s\">聯絡我們</a>。"

#: templates/account/api.html:7
msgid "Authentication Tokens"
msgstr "身分認證Token"

#: templates/account/api.html:12
#, python-format
msgid "You do not have any upload client associated with your account. <a href=\"%(downloads_url)s\">Download Hearthstone Deck Tracker</a> and claim your account from there!"
msgstr "您沒有登記任何的上傳客戶端<a href=\"%(downloads_url)s\">下載爐石傳說計牌器</a>並連接你的帳戶!"

#: templates/account/api.html:19
msgid "The following tokens can be used to upload your games. Keep them private!"
msgstr "下列Token可以用來上傳你的對局，不要透露給其他人!"

#: templates/account/api.html:22
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: templates/account/api.html:23
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: templates/account/api.html:24
msgid "Created on"
msgstr "創建於"

#: templates/account/base.html:15 web/views/dashboard.py:38
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: templates/account/base.html:16 web/views/allauth.py:19
msgid "Emails"
msgstr "Emails"

#: templates/account/base.html:17
msgid "Billing"
msgstr "帳單"

#: templates/account/base.html:18 web/views/allauth.py:13
msgid "Connections"
msgstr "連接"

#: templates/account/base.html:19 web/views/dashboard.py:282
msgid "Applications"
msgstr "應用程式授權"

#: templates/account/base.html:23 templates/account/login.html:80
#: templates/account/signup.html:33
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/account/base.html:25 web/views/dashboard.py:89
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳號"

#: templates/account/delete_replays.html:6
#: templates/account/delete_replays.html:18
msgid "Delete my replays"
msgstr "刪除我的重播"

#: templates/account/delete_replays.html:9
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: templates/account/delete_replays.html:10
msgid "Deleting your replays will unlink them from your account and make any previously-shared replay URL inaccessible."
msgstr "刪除重播會將它們與您的帳戶失去連結, 並使以前分享出去的重播 URL 無法使用。"

#: templates/account/delete_replays.html:12
msgid "Your personal statistics will not be reset. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您的個人統計資訊不會被重置。確定要繼續嗎？"

#: templates/account/delete_replays.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/account/email.html:6
msgid "Email Addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: templates/account/email.html:10
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "以下的電子郵件地址已經和您的帳戶連結:"

#: templates/account/email.html:18
msgid "✔ Verified"
msgstr "✔ 已認證"

#: templates/account/email.html:23
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新傳送驗證信件"

#: templates/account/email.html:28
msgid "✔ Primary"
msgstr "✔ 主要"

#: templates/account/email.html:33
msgid "Make Primary"
msgstr "設為主要"

#: templates/account/email.html:42 templates/socialaccount/connections.html:53
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/account/email.html:64
msgid "Add email address"
msgstr "加入電子郵件地址"

#: templates/account/email.html:73
msgid "Notification settings"
msgstr "通知設定"

#: templates/account/email.html:77
msgid "Control which types of emails you receive at your primary address."
msgstr "調整你的信箱會收到的電子郵件類型。"

#: templates/account/email.html:83
msgid "Account & security (required)"
msgstr "帳戶與安全性(必須)"

#: templates/account/email.html:84
msgid "Billing (required)"
msgstr "帳單(必須)"

#: templates/account/email.html:87
msgid "Product and feature announcements"
msgstr "產品以及功能宣告"

#: templates/account/email.html:91
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/account/email.html:99
#, python-format
msgid "Looking for a password setting? You can sign with any of <a href=\"%(connected_accounts_url)s\">your connected Blizzard accounts</a>, there is no HSReplay.net password."
msgstr "正在尋找密碼設定嗎? 你可以用任何<a href=\"%(connected_accounts_url)s\">已關聯的暴雪帳號</a>登入。並沒有HSReplay.net自己的密碼。"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid "Hello %(user)s!\n\n"
"You've added this email address to your account. We need to verify that you own it.\n\n"
"If this is correct, go to the following URL within three days to confirm:\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"If this was not you, you can simply ignore this email.\n\n"
"Cheers,\n"
"The HSReplay.net Team\n"
msgstr "哈囉 %(user)s\n\n"
"你已經在您的帳戶中新增了這個電子郵件地址，我們必須要驗證您本人的註冊。\n\n"
"若沒有疑問，請於三天內至下面的這個連結中確認:\n\n"
"%(activate_url)s\n\n"
"若這不是你，請直接忽略這封電子郵件。\n\n"
"謝謝!\n"
"HSReplay.net 團隊\n"

#: templates/account/login.html:25
#, python-format
msgid "Sign in to continue to %(oauth2_client)s"
msgstr "登入以繼續%(oauth2_client)s"

#: templates/account/login.html:30
msgid "We'll send you to the official Blizzard site where you can securely sign in."
msgstr "我們會重導向官方的暴雪網站，以確保安全登入。"

#: templates/account/login.html:32
msgid "Blizzard will redirect you back here once you're done."
msgstr "完成後暴雪將會把你重新導回這裡。"

#: templates/account/login.html:41
msgid "Log in with Blizzard"
msgstr "以暴雪帳號登入"

#: templates/account/login.html:45
msgid "Region"
msgstr "伺服器"

#: templates/account/login.html:59
msgid "HSReplay.net never gains access to your Blizzard email address or password."
msgstr "HSReplay.net 並不會也不能存取你的暴雪電子郵件信箱地址或是密碼。"

#: templates/account/login.html:69
msgid "Not using a Blizzard account? Sign in with your username and password here."
msgstr "沒有在用暴雪帳號? 那就用你自己的帳號跟密碼來登錄吧。"

#: templates/account/login.html:79 templates/account/signup.html:27
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: templates/account/login.html:83
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/account/logout.html:6 templates/account/logout.html:17
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: templates/account/logout.html:10
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "確定要登出嗎？"

#: templates/account/password_reset.html:11
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: templates/account/password_reset.html:13
msgid "Forgot your password? Enter your email below, we'll send you a link to reset it."
msgstr "忘記了你的密碼?\n"
"在下面輸入您的電子郵件地址，\n"
"我們將向您發送電子郵件，\n"
"讓您重設它。"

#: templates/account/password_reset.html:19
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/account/password_reset.html:26
#, python-format
msgid "Need help? <a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a>."
msgstr "需要幫助？到<a href=\"%(contact_url)s\">聯繫我們</a>。"

#: templates/account/signup.html:8 templates/account/signup.html:39
#: templates/socialaccount/signup.html:12
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/account/signup.html:10
msgid "To sign up to HSReplay.net, use your Blizzard account."
msgstr "使用暴雪帳號來登入HSReplay.net"

#: templates/account/signup.html:16
msgid "Alternatively, sign up with an email and password."
msgstr "或是，用信箱來註冊。"

#: templates/account/signup.html:30 templates/socialaccount/signup.html:45
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: templates/account/signup.html:36
msgid "Password (repeat)"
msgstr "密碼 （再次輸入）"

#: templates/account/snippets/already_logged_in.html:3
#, python-format
msgid "You are already logged in as <em>%(user)s</em>."
msgstr "您已以<em>%(user)s</em> 登錄。"

#: templates/account/verification_sent.html:7
msgid "Verify your e-mail address"
msgstr "驗證您的電子郵件地址"

#: templates/account/verification_sent.html:11
msgid "We have sent you an e-mail for verification. Follow the link in it to finalize the signup process."
msgstr "我們已經寄給妳Email認證信，請點擊連結來完成註冊手續。"

#: templates/account/verification_sent.html:15
#, python-format
msgid "Please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> if you do not receive it within a few minutes."
msgstr "如果幾分鐘後仍沒收到電子郵件，請到<a href=\"%(contact_url)s\">聯繫我們</a>。"

#: templates/base.html:109
msgid "Xsolla is an authorized global distributor of HSReplay.net"
msgstr "Xsolla是HSReplay.net授權的全球經銷商"

#: templates/footer.html:8
msgid "Back to top"
msgstr "返回頂部"

#: templates/footer.html:19
msgid "Social Media"
msgstr "社群媒體"

#: templates/footer.html:25
msgid "Join our Discord server"
msgstr "加入我們的Discord伺服器"

#: templates/footer.html:31
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "關注我們的Twitter"

#: templates/footer.html:37
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "到 Facebook 給我們按讚"

#: templates/footer.html:43
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr "在Instagram上關注我們"

#: templates/footer.html:55
msgid "Not affiliated with Blizzard Entertainment."
msgstr "與暴雪娛樂沒有任何關係。"

#: templates/footer.html:63 templates/navigation.html:105
#: templates/navigation.html:171 templates/navigation.html:231
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: templates/footer.html:64 templates/navigation.html:220
#: templates/navigation.html:223
msgid "Premium"
msgstr "尊榮會員"

#: templates/footer.html:65 templates/navigation.html:55
msgid "Battlegrounds"
msgstr "英雄戰場"

#: templates/footer.html:66
msgid "Tier7"
msgstr "Tier7"

#: templates/footer.html:67
msgid "Mercenaries"
msgstr "傭兵戰隊"

#: templates/footer.html:71
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: templates/footer.html:73
msgid "Your Account"
msgstr "您的帳戶"

#: templates/footer.html:85
msgid "Help Center"
msgstr "幫助中心"

#: templates/footer.html:87
msgid "Contact Us"
msgstr "聯繫我們"

#: templates/footer.html:92
msgid "Legal"
msgstr "法律聲明"

#: templates/footer.html:95
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: templates/footer.html:98
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: templates/footer.html:106
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: templates/footer.html:109
msgid "Careers"
msgstr "徵才"

#: templates/games/replay_detail.html:33
msgid "Replay not available"
msgstr "沒有重播資料"

#: templates/games/replay_detail.html:35
msgid "This replay is no longer available."
msgstr "這個重播已無法使用"

#: templates/navigation.html:14
msgid "Toggle navigation"
msgstr "開啟/關閉導航工具列"

#: templates/navigation.html:43
msgid "Hearthstone"
msgstr "爐石戰記"

#: templates/navigation.html:72
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/navigation.html:85
msgid "Tier List"
msgstr "強度列表"

#: templates/navigation.html:98
msgid "Parties"
msgstr "隊伍"

#: templates/navigation.html:116
msgid "Heroes"
msgstr "英雄"

#: templates/navigation.html:128
msgid "Darkmoon Prizes"
msgstr "暗月獎品"

#: templates/navigation.html:139
msgid "Minions"
msgstr "手下"

#: templates/navigation.html:149
msgid "Compositions"
msgstr "陣容"

#: templates/navigation.html:163 templates/navigation.html:221
msgid "SALE!"
msgstr "大特賣!"

#: templates/navigation.html:178
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: templates/navigation.html:184
msgid "Trending"
msgstr "趨勢分析"

#: templates/navigation.html:192 templates/navigation.html:198
msgid "Meta"
msgstr "環境主流"

#: templates/navigation.html:193
msgid "Back soon!"
msgstr "馬上回來"

#: templates/navigation.html:205
msgid "Decks"
msgstr "牌組"

#: templates/navigation.html:211
msgid "Cards"
msgstr "卡牌"

#: templates/navigation.html:253
msgid "We are currently updating this section for the latest Battlegrounds patch. You may temporarily encounter incomplete or delayed data."
msgstr "我們正在依英雄戰場最新更新更改此頁面。你可能會暫時看到過時的東西。"

#: templates/navigation.html:259
msgid "Starting on September 1st, replays that have not been viewed within the past 6 months will be permanently removed from the website. If you would like to keep a specific replay, please open that replay's page at least once by August 31st."
msgstr "從9月1日起，過去6個月內未被瀏覽過的遊戲回放將被永久刪除。如果你想保留某些回放，請在8月31日前點開過至少一次。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:12
msgid "Some error happened during authorization."
msgstr "授權過程中發生了些問題。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:16
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help."
msgstr "如果需要幫助，請到<a href=\"%(contact_url)s\">聯繫我們</a>。"

#: templates/oauth2_provider/authorize.html:19
msgid "Permission request"
msgstr "權限請求"

#: templates/snippets/noscript.html:5
msgid "It looks like you have Javascript turned off. This page will not work correctly. <a href=\"https://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Here is how to enable it</a>."
msgstr "您似乎將Javascript關掉了，這將使得這個頁面無法正常顯示。<a href=\"https://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">將它開啟</a>。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:7
msgid "Authentication error"
msgstr "驗證錯誤"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:11
#, python-format
msgid "We could not authenticate you with %(name)s.<br/>"
msgstr "我們無法驗證你 %(name)s。<br/>"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:17
msgid "This could be because you did something unusual during your login, or the provider rejected your account."
msgstr "這可能是你在登錄時有異常操作，或供應商拒絕了。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:22
#, python-format
msgid "\n"
"\t\t\t\t\tIf you'd like to <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>, please pass along the following event reference:\n"
"\t\t\t\t"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:29
#, python-format
msgid "\n"
"\t\t\t\tPlease <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a> if you keep seeing this error.\n"
"\t\t\t\t"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:49
msgid "Back to the office."
msgstr "我先回辦公室了"

#: templates/socialaccount/connections.html:9
msgid "Connected accounts"
msgstr "已連動的帳戶"

#: templates/socialaccount/connections.html:14
msgid "The following social accounts are connected to your HSReplay.net account. You may sign in with any connected Blizzard account."
msgstr "以下的社交帳戶已經連結到你的HSReplay.net。你可以用任何以連結的暴雪帳號登入。"

#: templates/socialaccount/connections.html:41
msgid "Make primary"
msgstr "設為主要"

#: templates/socialaccount/connections.html:44
msgid "Primary account"
msgstr "主要帳戶"

#: templates/socialaccount/connections.html:62
msgid "You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前沒有連接到此帳戶的社交網絡帳戶。"

#: templates/socialaccount/signup.html:17
msgid "The Blizzard account you are signing up with does not have a confirmed battletag yet, and cannot play Hearthstone."
msgstr "登入的暴雪帳號無效，尚不能遊玩爐石戰記。"

#: templates/socialaccount/signup.html:18
msgid "Please <a href=\"https://www.blizzard.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">visit Blizzard.com</a> and sign out to choose a different account."
msgstr "請到<a href=\"https://www.blizzard.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">訪問Blizzard.com</a>然後登出並選擇另一個帳號。"

#: templates/socialaccount/signup.html:22
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help signing in to an existing account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:25
msgid "You are about to create a new HSReplay.net account. Please enter and confirm your details below:"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:31
msgid "Battletag"
msgstr "Battletag"

#: templates/socialaccount/signup.html:40
msgid "You can change this later by connecting additional accounts."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:53
msgid "Used for account and billing purposes and for optional product updates. Email confirmation is required."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:60
#, python-format
msgid "I agree to the <a href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service</a>."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:67
msgid "I want to receive product updates by email."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:69
msgid "You can change this at any time."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:75
msgid "Already have an HSReplay.net account?"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:76
msgid "If you keep seeing this page despite having registered an HSReplay.net account in the past, you may be logged into the wrong Blizzard account."
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:77
msgid "You can sign in to a different Blizzard account by following these steps:"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:81
msgid "Sign out of your Blizzard account"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:86
msgid "Return to the HSReplay.net sign in page"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:89
msgid "Sign into the correct Blizzard account"
msgstr ""

#: templates/socialaccount/signup.html:93
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contact_url)s\">Contact us</a> if you need help signing in to an existing account. We can merge accounts for you!"
msgstr ""

#: templates/webhooks/detail.html:11
msgid "Webhooks have been deprecated"
msgstr ""

#: templates/webhooks/detail.html:12
msgid "No new endpoints can be added. We will continue to deliver existing webhooks for the time being."
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:23
msgid "Watch and share Hearthstone replays directly from your web browser. Explore advanced statistics about decks and cards based on millions of games per week."
msgstr "從瀏覽器上直接觀看並分享爐石重播。探索以百萬計的套牌進階數據。"

#: web/views/__init__.py:50
msgid "HSReplay.net - Unleash your potential"
msgstr "HSReplay.net - 釋放你的潛力"

#: web/views/__init__.py:155 web/views/battlegrounds.py:67
msgid "Download Hearthstone Deck Tracker"
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:157 web/views/battlegrounds.py:69
msgid "HSReplay.net Companion App"
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:159 web/views/battlegrounds.py:71
msgid "Hearthstone Deck Tracker is a free app to help you play like the pros."
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:188
msgid "Contact our Support Team"
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:190
msgid "Get in touch with the HSReplay.net Support Team."
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:248
msgid "Welcome to HSReplay.net"
msgstr ""

#: web/views/__init__.py:250
msgid "Learn how to get started with HSReplay.net and what you can do with it."
msgstr ""

#: web/views/archetypes.py:22
msgid "Hearthstone Meta"
msgstr "爐石傳說天梯生態"

#: web/views/archetypes.py:24
msgid "Explore the Hearthstone meta game and find out how the archetypes match up."
msgstr "探索爐石傳說天梯生態，並了解各套牌類型的對戰大小。"

#: web/views/archetypes.py:33
msgid "Discover"
msgstr "探索"

#: web/views/archetypes.py:35
msgid "Engage with the up-and-coming Hearthstone meta game to discover the newest archetypes and what's next."
msgstr "參與並發現最新以及未來的套牌類型。"

#: web/views/archetypes.py:48
msgid "Archetype"
msgstr "套牌類型"

#: web/views/archetypes.py:53
msgid "This archetype is no longer available."
msgstr "這個套牌類型已不存在。"

#: web/views/archetypes.py:59
#, python-brace-format
msgid "Find stats and different {name} decklists."
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:95
msgid "HSReplay.net Tier7 for Battlegrounds"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:100
msgid "Battlegrounds Heroes"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:110
msgid "Battlegrounds Darkmoon Prizes"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:116 web/views/battlegrounds.py:147
msgid "Battlegrounds Hero"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:134
msgid "No matching hero found."
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:169
msgid "Battlegrounds Minions"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:175 web/views/battlegrounds.py:206
msgid "Battlegrounds Minion"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:193
msgid "No matching minion found."
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:238
msgid "Battlegrounds Compositions"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:244 web/views/battlegrounds.py:267
msgid "Battlegrounds Composition"
msgstr ""

#: web/views/battlegrounds.py:262
msgid "No matching composition found."
msgstr ""

#: web/views/cards.py:24 web/views/cards.py:108
msgid "Hearthstone Card Statistics"
msgstr "爐石卡牌數據"

#: web/views/cards.py:26
msgid "Compare statistics about all collectible Hearthstone cards. Find the cards that are played the most or have the highest winrate."
msgstr "比較爐石卡牌數據。看看最多人打出的卡牌或勝率最高的卡牌。"

#: web/views/cards.py:96
msgid "No card found matching the query."
msgstr "找不到匹配條件的卡。"

#: web/views/cards.py:118
msgid "Statistics and decks!"
msgstr "統計數據和套牌!"

#: web/views/cards.py:144
msgid "Hearthstone Card Editor"
msgstr "爐石卡牌編輯器"

#: web/views/collections.py:11
msgid "My Collection"
msgstr ""

#: web/views/collections.py:24
msgid "Collection"
msgstr ""

#: web/views/collections.py:38
#, python-brace-format
msgid "{user}'s Hearthstone Collection"
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:78
msgid "API Access"
msgstr "取得API"

#: web/views/dashboard.py:111
msgid "This account cannot be deleted."
msgstr "這個帳號不能被刪除。"

#: web/views/dashboard.py:140
msgid "Your replays have been deleted."
msgstr "你的重播已被刪除。"

#: web/views/dashboard.py:175
msgid "Could not make account primary."
msgstr "無法將此帳號變為主要帳號。"

#: web/views/dashboard.py:249
msgid "Check your inbox! We've sent an email to confirm your subscription preferences."
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:256 web/views/dashboard.py:262
msgid "Failed to save your email preferences. Please try again later!"
msgstr ""

#: web/views/dashboard.py:272
msgid "Your email preferences have been saved."
msgstr "您的電子郵件偏好已保存。"

#: web/views/dashboard.py:329
msgid "Your Application"
msgstr ""

#: web/views/decks.py:22
msgid "Hearthstone Decks"
msgstr "爐石套牌"

#: web/views/decks.py:24
msgid "Find popular Hearthstone decks for every class, card and game mode. Compare winrates and find the deck for you!"
msgstr "看看每個職業、每張卡片、每個模式的最佳套牌。比較勝率，並找出最適合你的套牌!"

#: web/views/decks.py:32
msgid "My Decks"
msgstr "我的套牌"

#: web/views/decks.py:51
msgid "Deck does not exist."
msgstr "套牌不存在。"

#: web/views/decks.py:61
msgid "Deck list is too small."
msgstr "套牌清單太少。"

#: web/views/decks.py:65
msgid "Deck list contains uncollectible cards."
msgstr ""

#: web/views/decks.py:69
msgid "Neutral Deck"
msgstr ""

#: web/views/decks.py:83
#, python-brace-format
msgid "{name} stats and decklist. Import it: {deckstring}"
msgstr "{name} 數據和套牌。 導入它: {deckstring}"

#: web/views/decks.py:105
msgid "Trending Hearthstone Decks"
msgstr "趨勢中爐石套牌"

#: web/views/decks.py:107
msgid "Find the up-and-coming decks with rising popularity in Hearthstone for each class updated every single day."
msgstr "看看每天最新最人氣的各職業套牌。"

#: web/views/mercenaries.py:74 web/views/mercenaries.py:94
msgid "Mercenaries Collection"
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:108
#, python-brace-format
msgid "{user}'s Mercenaries Collection"
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:146
msgid "Mercenaries Home"
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:152
msgid "Get all the information you need to win at Hearthstone Mercenaries with our Mercenaries stats and collection tracking. See top mercenaries tier lists and parties."
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:173
msgid "Mercenaries Coming Soon"
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:193
msgid "Mercenaries Parties"
msgstr ""

#: web/views/mercenaries.py:203
msgid "Mercenaries Tier List"
msgstr ""

#: web/views/oauth2.py:46
msgid "Access has been revoked."
msgstr "存取已被撤銷。"

#: web/views/oauth2.py:80
#, python-brace-format
msgid "{count} access tokens deleted."
msgstr "{count} 存取Token已刪除。"

#: web/views/premium.py:18
msgid "More filters, more features, more data: Gain access to advanced Hearthstone statistics backed by millions of games with HSReplay.net Premium for HSReplay.net."
msgstr "更多的篩選器, 更多的功能, 更多的資料: 透過HSReplay.net尊爵會員 存取百萬數據構成的爐石統計資訊。"

#: web/views/premium.py:29
msgid "HSReplay.net Premium for Hearthstone"
msgstr ""

#: web/views/replays.py:30
msgid "My Replays"
msgstr "我的重播"

#: web/views/replays.py:305
msgid "Uploading replay…"
msgstr "正在上載重播..。"

